仆街了！韓國一日內急增15宗武漢肺炎個案！

韓國（South Korea）：韓國2月19日公布，當地新增15宗新型冠狀病毒感染個案，都是來自大邱及慶尚北道周邊地區，當中13人均住在大邱，全國累計病例增至46宗。報道又指，慶北國立大學醫院急症室已經緊急封鎖。

Source: HK01

Sor 唔崇韓了

韓燒家族

岩岩先轉左做踩日崇韓炒晒車

估唔到守唔住

其中11個同第31個確診者有關 條友發燒照去參加婚禮食自助餐同參加教會崇拜
利申唔識韓文 靠網上翻譯

1傳11
痴撚線

我地好唔爭氣
一日一，二單

佢參加嘅崇拜有成300人個教會叫新天地 邪教嚟

真‧有難同當

鞭完日再鞭韓